# README #

Le readme de ce dépot est ici ! 

### Pourquoi ce dépôt ? ###

* Trier les TD et TP d'algos, matlab ...
* garder une trace à peu près rangée des affaires 

### Comment s'en servir ? ###

* Utiliser le fichier de synchronisation
* Utiliser les commandes standards

### Contribution guidelines ###

* Ne faites pas n'importe quoi.
* Proposez des améliorations ou des changements radicaux

### Qui suis-je ? ###

* Etudiant INSA LYON INFORMATIQUE